【回帶】騰訊高位跌逾4成 滙豐范卓雲︰可低吸

2018-10-11

騰訊（700）近期被大幅拋售，年初高位至今已跌逾4成，今日跌近7%，收報267元。滙豐私人銀行董事總經理兼投資策略及諮詢業務亞洲區主管范卓雲接受彭博訪問稱，騰訊雖被拋售，但認為長遠仍看到增長價值，仍是科技界的領導者，現價為投資者帶來長遠的投資機會。

對於國策搖擺不定影響騰訊業務，范卓雲稱這或者是暫時性，有可能蔓延至2019年，但內地消費者對手遊及手機消息的需求仍然強勁，長遠來說，騰訊仍有市場優勢。

對於今日股市大跌，范卓雲認為市場受到貿易戰惡化、美國利息升、強美元種種負面因素導致，但她仍看好後市，尤其中國股市，因國內企業在貿戰威脅下，仍有超過15%的利潤增長預期，強勁內需可淡化中美貿易戰的影響。

ok

但中共想大大力屈手機game錢